毒呢樣野根本係天生

自問打扮普通，唔會太毒。
性格上，都唔會話得罪人，講錯野。

但唔知點解，中學以黎，啲人就從來唔會搵我玩，最多只係起班上吹吓水就算。

試過兩次叫班friend出黎（起大學，唔係同一班），但係都叫唔郁。反而單獨叫出黎，就叫到。

好啦，到出黎做野，什至做義工，都成日畀人放我飛機。我真係唔明 點解？

已經好難唔相信毒係天生呢樣野。仲有就係命運呢樣野。我真係好想打破佢地。

照咗鏡味？

都話樣唔衰，打扮普通，唔㭍

毒撚最忌有自信

係咪就係因為太普通 冇特色 所以先咁

姐係味照啦

無話過自己好靚仔。

我知我點講你都唔信

Post上嚟睇吓咪信

就算唔毒嘅人都成日俾人放飛機嫁啦，做人放鬆啲
呢班frd 唔啱key 咪搵過班真係珍惜你嘅朋友囉
勉強冇幸福
利申:剛剛飛左班唔啱key 嘅frds, 做人輕鬆左好多

上連登唔post樣係常識

你唔係毒，只係你想要求自己受歡迎，但要受歡迎，唔係普通樣就得嘅

咁要啲咩？

點會唔毒？平時基本上都唔會出街，無friend搵我，A0。我家姐就相反啦，佢好多野搞，啲friend成日搵佢。佢又唔係話好潮既人。

除左氣場/魅力呢啲解釋，我諗唔到有其他。

想乜都唔做坐係度等人約, 只有靚女先得

因為佢係女你係仔囉